
                      No esta nada mal esta comedia protagonizada x el niño del sexto sentido un poco mas crecido y hinchado a bollos.

Todo empieza en una bollería (tienda donuts) donde el esta trabajando después de que le despidieran de profesor. Enfadado por la situación se queja al jefazo y este le otorga un trabajo de profesor, viendo q los alumnos pasaban hasta el culo de el empieza a enseñarles educación sexual, llevando a muchas risas. Una película que logra sacarte una sonrisa después de ver como un fracasado por fin encuentra su camino y se convierte en un profesor al cual quieren sus alumnos.

Una comedia que esta bien, aparece el de Ash & devil poniendo su punto cómico, entretenida.
        
            